今日有個大學生mt比我地d職工挽到喊

佢一行過即刻開喉射 又專登係佢面前大大力扔野嚇到佢喊

Mid term

點解要咁做 ？

挽？

好威威豬呀你

有無捉住佢扯佢入後樓梯然後…………

挽你老母

收嗲啦

挽你老母個臭閪啦，5p仔

小心搞出人命

我係個MT既話,會覺得你班友幾好笑,大大隻酸字刻係個額頭度

乜9垃圾MT既工作環境會有喉

利申: banking Mt